export const RDV_HARDCODED = [
  {
    'id': 69,
    'date': "2019-06-17T18:30:00+02:00",
    'picture': 'https://familleszerodechet.fr/uploads/events/5cc6cd1e4227a937332466.jpg',
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 8,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier couture - Lingettes d\u00e9maquillantes - Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 5,
      'name': "Couture"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T11:56:11+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-15T11:56:11+01:00",
    'count': 7
  }, {
    'id': 225,
    'date': "2019-06-18T18:00:00+02:00",
    'picture': "5cc6cd1e4227a937332466.jpg",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier cosm\u00e9tique- fabrication de bombe de bain",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-04-29T12:08:30+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-29T12:08:30+02:00",
    'count': 10
  }, {
    'id': 245,
    'date': "2019-06-18T18:00:00+02:00",
    'picture': "5ce7c0f05afce292641374.jpg",
    'place': "salle Amana 12 bis rue Paul Bert",
    'maxCount': 18,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': [],
    'city': {
      'id': 14,
      'name': "Lys Lez Lannoy"
    },
    'title': "Mon cartable z\u00e9ro d\u00e9chet",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-05-24T12:01:20+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-24T12:01:20+02:00",
    'count': 11
  }, {
    'id': 256,
    'date': "2019-06-19T15:00:00+02:00",
    'picture': "5ceea2ee69d9c338254664.jpg",
    'place': "Salle Caloone, hall de l\u2019h\u00f4tel de ville, 19 avenue Geroges Cl\u00e9menceau, Lambersart",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "DIY fabrication de p\u00e2te \u00e0 modeler et peinture naturelle",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-05-29T17:19:10+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-29T17:19:10+02:00",
    'count': 9
  }, {
    'id': 24,
    'date': "2019-06-19T16:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec0817b9fa311686880.jpg",
    'place': "Centre culturel Jacques Brel \/ bar Henri Block - 137 rue Jean Baptiste Delescluse 59170 Croix",
    'maxCount': 10,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Ap\u00e9ritif dinatoire 100% v\u00e9g\u00e9tal et 0 d\u00e9chet - Croix",
    'themes': [{
      'id': 9,
      'name': "Cuisine z\u00e9ro d\u00e9chet"
    }],
    'createdAt': "2019-02-12T16:01:26+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:15:13+01:00",
    'count': 5
  }, {
    'id': 214,
    'date': "2019-06-21T14:00:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "salle des commissions sous-sol de l'H\u00f4tel de Ville Marcq-en-Baroeul",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 8,
      'name': "Marcq en Baroeul"
    },
    'title': "poudre libre + s\u00e9rum anti-cerne",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-04-08T14:50:33+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-08T14:50:33+02:00",
    'count': 12
  }, {
    'id': 199,
    'date': "2019-06-22T09:00:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "Foyer f\u00e9minin de la Maison pour tous - Place de la R\u00e9publique 59139 WATTIGNIES",
    'maxCount': 50,
    'isFeatured': false,
    'type': "evenement",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 12,
      'name': "Wattignies"
    },
    'title': "Petit dejeun\u00e9 0 d\u00e9chet (moment d'\u00e9changes et de rencontre) - Wattignies",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-04-03T12:08:29+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-03T12:09:06+02:00",
    'count': 9
  }, {
    'id': 15,
    'date': "2019-06-22T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ebda205fa8541631653.jpg",
    'place': "Centre Culturel Jacques Brel \/ bar Henri Block - 137 rue Jean Baptiste Delescluse 59170 Croix",
    'maxCount': 15,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "D\u00e9shydratation et conservation des aliments - Croix",
    'themes': [{
      'id': 6,
      'name': "Prolonger la vie des aliments"
    }],
    'createdAt': "2019-02-12T14:11:57+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:02:58+01:00",
    'count': 15
  }, {
    'id': 56,
    'date': "2019-06-22T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c658d5f5bc6a840454848.jpg",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 18,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Cartable z\u00e9ro d\u00e9chet- Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T16:46:39+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-14T16:46:39+01:00",
    'count': 4
  }, {
    'id': 223,
    'date': "2019-06-22T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c9100b140e84314702207.jpg",
    'place': "H\u00f4tel de ville - 17 Grand Place - 59100 Roubaix - Salle C4-A",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Apprendre \u00e0 fabriquer son bee wrap, emballage alimentaire durable",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-03-19T15:46:09+01:00",
    'updatedAt': "2019-04-25T15:22:13+02:00",
    'count': 12
  }, {
    'id': 246,
    'date': "2019-06-22T10:30:00+02:00",
    'picture': "5ce7ca911fe52854287677.jpeg",
    'place': "Jardin du H\u00eatre - 42 Avenue d'Alsace - 59100 ROUBAIX",
    'maxCount': 25,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "D\u00e9marrer et g\u00e9rer son composteur - RESERVE AUX ROUBAISIENS UNIQUEMENT",
    'themes': [{
      'id': 4,
      'name': "D\u00e9chets alimentaires et organiques"
    }],
    'createdAt': "2019-02-18T11:14:58+01:00",
    'updatedAt': "2019-05-28T11:22:13+02:00",
    'count': 4
  }, {
    'id': 154,
    'date': "2019-06-22T14:00:00+02:00",
    'picture': "5c71251c56017447169820.JPG",
    'place': "18 Place de la libert\u00e9 - 1er \u00e9tage - 59100 ROUBAIX",
    'maxCount': 8,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Couture : Sac \u00e0 tarte",
    'themes': [{
      'id': 5,
      'name': "Couture"
    }],
    'createdAt': "2019-02-23T11:49:00+01:00",
    'updatedAt': "2019-03-01T15:32:39+01:00",
    'count': 8
  }, {
    'id': 242,
    'date': "2019-06-25T14:00:00+02:00",
    'picture': "5ce52115813a2126803232.jpg",
    'place': "Usine D'Halluin, D191, 59250 Halluin",
    'maxCount': 34,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': [],
    'city': {
      'id': 14,
      'name': "Lys Lez Lannoy"
    },
    'title': "Visites du centre de tri et du centre de valorisation \u00e9nerg\u00e9tique",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-05-22T12:14:45+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-22T12:14:45+02:00",
    'count': 1
  }, {
    'id': 63,
    'date': "2019-06-26T13:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec47a8ae42332777512.jpg",
    'place': "H\u00f4tel de Ville - entr\u00e9e rue Edouard Herriot 59170 Croix",
    'maxCount': 13,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Visites du centre de tri et du centre de valorisation \u00e9nerg\u00e9tique - Croix",
    'themes': [{
      'id': 1,
      'name': "Bien trier"
    }, {
      'id': 4,
      'name': "D\u00e9chets alimentaires et organiques"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T11:34:58+01:00",
    'updatedAt': "2019-05-10T12:15:47+02:00",
    'count': 13
  }, {
    'id': 226,
    'date': "2019-06-26T15:00:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier cosm\u00e9tique- fabrication de savon melt and pour",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-04-29T12:10:09+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-29T12:10:09+02:00",
    'count': 14
  }, {
    'id': 252,
    'date': "2019-06-28T10:00:00+02:00",
    'picture': "5cee36c624f35756411392.pdf",
    'place': "square Pennel (Face au mus\u00e9e de la Piscine) - Roubaix",
    'maxCount': 500,
    'isFeatured': false,
    'type': "evenement",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Festival Z\u00e9ro D\u00e9chet 2019 - ROUBAIX",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-05-28T15:04:07+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-29T09:37:42+02:00",
    'count': 0
  }, {
    'id': 204,
    'date': "2019-06-28T18:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ebd8bea69a307594719.jpg",
    'place': "Ferme du H\u00e9ron, 12 Chemin de la Ferme Lenglet, 59650 Villeneuve d'Ascq",
    'maxCount': 15,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 10,
      'name': "Villeneuve d'Ascq"
    },
    'title': "D\u00e9shydratation et conservation des aliments - Villeneuve d'Ascq",
    'themes': [{
      'id': 6,
      'name': "Prolonger la vie des aliments"
    }],
    'createdAt': "2019-02-12T14:11:57+01:00",
    'updatedAt': "2019-04-04T14:36:23+02:00",
    'count': 14
  }, {
    'id': 209,
    'date': "2019-06-28T18:30:00+02:00",
    'picture': "5ca723c4190b1499710864.jpg",
    'place': "salle des conf\u00e9rences sous-sol de l'H\u00f4tel de Ville \u00e0 Marcq-en-Baroeul",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 8,
      'name': "Marcq en Baroeul"
    },
    'title': "m\u00e9nage niveau 2",
    'themes': [{
      'id': 2,
      'name': "M\u00e9nage et produits m\u00e9nagers"
    }],
    'createdAt': "2019-04-05T11:45:40+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-05T11:45:40+02:00",
    'count': 10
  }, {
    'id': 231,
    'date': "2019-06-29T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c7939beaad4c272268345.jpg",
    'place': "Au Centre Permanent du Go\u00fbt  - rue Albert CAMUS - 59100 ROUBAIX",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Go\u00fbter z\u00e9ro d\u00e9chet : p\u00e2te \u00e0 tartiner et \u00e9nergy ball",
    'themes': [{
      'id': 9,
      'name': "Cuisine z\u00e9ro d\u00e9chet"
    }],
    'createdAt': "2019-03-01T14:55:10+01:00",
    'updatedAt': "2019-05-02T11:32:11+02:00",
    'count': 12
  }, {
    'id': 257,
    'date': "2019-06-30T14:00:00+02:00",
    'picture': "5d0217fe92284586317499.jpg",
    'place': "Salle de r\u00e9union de la salle des f\u00eates, 36 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 59510 HEM",
    'maxCount': 4,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 5,
      'name': "Hem"
    },
    'title': "Atelier Couture et confection de sacs \u00e0 pain",
    'themes': [{
      'id': 5,
      'name': "Couture"
    }],
    'createdAt': "2019-06-13T11:27:14+02:00",
    'updatedAt': "2019-06-13T11:31:42+02:00",
    'count': 4
  }, {
    'id': 70,
    'date': "2019-07-02T18:00:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 8,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier couture- Confection de sac \u00e0 tarte - Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 5,
      'name': "Couture"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T11:58:19+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-15T11:58:19+01:00",
    'count': 8
  }, {
    'id': 186,
    'date': "2019-07-03T14:00:00+02:00",
    'picture': "5cf78e6e3466e153396722.jpg",
    'place': "Route de Lille 59250 Halluin",
    'maxCount': 10,
    'isFeatured': false,
    'type': "evenement",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 5,
      'name': "Hem"
    },
    'title': "Visites du Centre de Valorisation Energ\u00e9tique et du Centre de Tri \u00e0 Halluin",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-03-30T09:32:40+01:00",
    'updatedAt': "2019-06-05T11:42:06+02:00",
    'count': 1
  }, {
    'id': 52,
    'date': "2019-07-03T14:30:00+02:00",
    'picture': "5c657f8e16299588678658.jfif",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier produits m\u00e9nagers - lessive et produit vaisselle solide- Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 2,
      'name': "M\u00e9nage et produits m\u00e9nagers"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T15:47:42+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-14T15:47:42+01:00",
    'count': 10
  }, {
    'id': 221,
    'date': "2019-07-06T10:00:00+02:00",
    'picture': "5cbf067d0bac4962740917.jpg",
    'place': "Centre social des 5 Bonniers - 20 avenue de Bordeaux - 59155 Faches Thumesnil - Salle Florin",
    'maxCount': 30,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 4,
      'name': "Faches thumesnil"
    },
    'title': "B\u00e9b\u00e9 z\u00e9ro d\u00e9chet : couches lavables et soins naturels  - Faches Thumesnil",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-04-23T14:24:34+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-23T14:35:09+02:00",
    'count': 0
  }, {
    'id': 222,
    'date': "2019-07-06T10:00:00+02:00",
    'picture': "5cbf069f5e8ef225140892.jpg",
    'place': "Centre social des 5 Bonniers - 20 avenue de Bordeaux - 59155 Faches Thumesnil - Salle Florin",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 4,
      'name': "Faches thumesnil"
    },
    'title': "B\u00e9b\u00e9 z\u00e9ro d\u00e9chet :  atelier liniment + conf\u00e9rence couches lavables et soins naturels - Faches Thumesnil",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-04-23T14:28:45+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-23T14:35:43+02:00",
    'count': 4
  }, {
    'id': 258,
    'date': "2019-07-11T18:30:00+02:00",
    'picture': "5c7932efedeea578678737.jpg",
    'place': "H\u00f4tel de Ville - 17 Grand'Place - C4-A - 59100 ROUBAIX",
    'maxCount': 10,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Mon armoire \u00e0 Pharmacie, au naturel",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-03-01T14:26:07+01:00",
    'updatedAt': "2019-06-14T13:43:46+02:00",
    'count': 5
  }, {
    'id': 31,
    'date': "2019-09-04T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec1eac08cf705533571.jpg",
    'place': "Centre culturel Jacques Brel \/ cuisine - 137 rue Jean Baptiste Delescluse 59170 Croix",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Rest'o antigaspi - Croix",
    'themes': [{
      'id': 9,
      'name': "Cuisine z\u00e9ro d\u00e9chet"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T10:35:29+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:21:14+01:00",
    'count': 0
  }, {
    'id': 247,
    'date': "2019-09-04T14:00:00+02:00",
    'picture': "5ce7f3ddd640c908655374.jpg",
    'place': "\u00e9cole le Petit Prince 29 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 59390 Lys-lez-Lannoy",
    'maxCount': 20,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': [],
    'city': {
      'id': 14,
      'name': "Lys Lez Lannoy"
    },
    'title': "jardin-lasagne",
    'themes': [{
      'id': 10,
      'name': "Jardinage"
    }],
    'createdAt': "2019-05-24T15:38:37+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-28T09:19:02+02:00",
    'count': 8
  }, {
    'id': 71,
    'date': "2019-09-07T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec8e36541d897759799.JPG",
    'place': "Centre culturel Jacques Brel \/ bar Henri Block - 137 rue Jean Baptiste Delescluse 59170 Croix",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Cosm\u00e9tique - gel lavant pour les mains - Croix",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T11:44:16+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-22T16:51:44+01:00",
    'count': 12
  }, {
    'id': 238,
    'date': "2019-09-09T00:00:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "HALLUIN",
    'maxCount': 10,
    'isFeatured': true,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 7,
      'name': "Leers"
    },
    'title': "Visite des centres de tri s\u00e9lectif des d\u00e9chets et valorisation \u00e9nerg\u00e9tique \u00e0 Halluin",
    'themes': [{
      'id': 1,
      'name': "Bien trier"
    }],
    'createdAt': "2019-05-17T15:53:28+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-17T15:55:21+02:00",
    'count': 2
  }, {
    'id': 55,
    'date': "2019-09-10T18:30:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 20,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Lutte contre le gaspillage alimentaire - Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 6,
      'name': "Prolonger la vie des aliments"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T16:00:24+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-15T09:40:44+01:00",
    'count': 3
  }, {
    'id': 215,
    'date': "2019-09-10T18:30:00+02:00",
    'picture': null,
    'place': "salle des conf\u00e9rences sous-sol de l'H\u00f4tel de Ville \u00e0 Marcq-en-Baroeul",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': [],
    'city': {
      'id': 8,
      'name': "Marcq en Baroeul"
    },
    'title': "le k\u00e9fir",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-04-08T15:23:26+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-16T09:17:32+02:00",
    'count': 12
  }, {
    'id': 30,
    'date': "2019-09-11T14:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec16e2cd59907927769.jpg",
    'place': "Centre culturel Jacques Brel \/ cuisine - 137 rue Jean Baptiste Delescluse 59170 Croix",
    'maxCount': 9,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Enfants de 6 \u00e0 12 ans", "Enfants de 12 \u00e0 18 ans", "Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Go\u00fbter 0 d\u00e9chet - Croix",
    'themes': [{
      'id': 9,
      'name': "Cuisine z\u00e9ro d\u00e9chet"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T10:32:00+01:00",
    'updatedAt': "2019-05-28T14:26:05+02:00",
    'count': 4
  }, {
    'id': 23,
    'date': "2019-09-14T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec010b015d122073720.jpg",
    'place': "Parking centre culturel Jacques Brel - 137 rue Jean Baptiste Delescluse 59170 Croix",
    'maxCount': 7,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Je fabrique mon papier ! Croix",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-12T15:28:30+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:13:20+01:00",
    'count': 7
  }, {
    'id': 216,
    'date': "2019-09-14T10:00:00+02:00",
    'picture': "5cab4ecf9c862390704030.jpeg",
    'place': "160 bis rue de Bondues \u00e0 Marcq-en-Baroeul",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 8,
      'name': "Marcq en Baroeul"
    },
    'title': "Compostage - Marcq-en-Baroeul",
    'themes': [{
      'id': 4,
      'name': "D\u00e9chets alimentaires et organiques"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T15:42:09+01:00",
    'updatedAt': "2019-04-08T15:38:23+02:00",
    'count': 3
  }, {
    'id': 217,
    'date': "2019-09-17T18:30:00+02:00",
    'picture': "5c6be00c9f6e7205767545.png",
    'place': "H\u00f4tel de Ville- 103 avenue Foch - salle des conf\u00e9rence- Marcq-en-Baroeul",
    'maxCount': 15,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 8,
      'name': "Marcq en Baroeul"
    },
    'title': "Huiles essentielles : trousse de secours automne\/hiver",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-19T11:51:22+01:00",
    'updatedAt': "2019-04-08T15:41:30+02:00",
    'count': 15
  }, {
    'id': 83,
    'date': "2019-09-21T14:30:00+02:00",
    'picture': "5c750ba00be84464260228.jpg",
    'place': "Camion itin\u00e9rant - 187 rue Jean Jaur\u00e8s 59170 Croix",
    'maxCount': 7,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Cosm\u00e9tique - shampoing solide et d\u00e9couverte des poudes v\u00e9g\u00e9tales - Croix",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T14:59:59+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-26T10:49:20+01:00",
    'count': 7
  }, {
    'id': 249,
    'date': "2019-09-24T18:30:00+02:00",
    'picture': "5ceb86ccaa8ba132063073.png",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 20,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Tout sur l'ortie, \u00e7a va piquer!",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-05-27T08:42:20+02:00",
    'updatedAt': "2019-05-27T08:42:20+02:00",
    'count': 3
  }, {
    'id': 33,
    'date': "2019-09-25T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec21fdfad1732543475.jpg",
    'place': "Maison de la Mackellerie \/ grande salle - 6 rue Valmy 59170 Croix",
    'maxCount': 8,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Couture - seconde vie - Croix",
    'themes': [{
      'id': 5,
      'name': "Couture"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T10:39:23+01:00",
    'updatedAt': "2019-05-28T10:00:25+02:00",
    'count': 6
  }, {
    'id': 34,
    'date': "2019-09-25T14:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec24fbf0a0615786799.jpg",
    'place': "Maison de la Mackellerie \/ grande salle - 6 rue Valmy 59170 Croix",
    'maxCount': 8,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Couture - petites r\u00e9parations - Croix",
    'themes': [{
      'id': 5,
      'name': "Couture"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T10:41:08+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:22:55+01:00",
    'count': 5
  }, {
    'id': 106,
    'date': "2019-09-28T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6a8e8b522c5821734336.jpg",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 15,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Cr\u00e9ation d'\u00e9ponge Tawashi - Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-18T11:52:59+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-18T17:08:45+01:00",
    'count': 15
  }, {
    'id': 40,
    'date': "2019-10-01T18:30:00+02:00",
    'picture': "5c654d76214a3313863537.jfif",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier cosm\u00e9tique- mascara et d\u00e9maquillant- Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T12:13:58+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-14T12:13:58+01:00",
    'count': 10
  }, {
    'id': 59,
    'date': "2019-10-05T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c658e9d920ae126111317.jfif",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 18,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Match eau du robinet contre eau de bouteille- Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T16:51:57+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-14T16:51:57+01:00",
    'count': 0
  }, {
    'id': 152,
    'date': "2019-10-05T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c793d5a60d2d851053432.jpg",
    'place': "Au Centre Permanent du Go\u00fbt  - rue Albert CAMUS - 59100 ROUBAIX",
    'maxCount': 15,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Toute la famille"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Cuisine : d\u00e9shydratation et cuirs de fruits",
    'themes': [{
      'id': 9,
      'name': "Cuisine z\u00e9ro d\u00e9chet"
    }],
    'createdAt': "2019-03-01T15:04:02+01:00",
    'updatedAt': "2019-03-01T15:10:34+01:00",
    'count': 10
  }, {
    'id': 21,
    'date': "2019-10-09T14:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ebf09d4221748083579.jpg",
    'place': "Maison de la Mackellerie \/ grande salle - 6 rue Valmy 59170 Croix",
    'maxCount': 7,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Cr\u00e9ation d'\u00e9ponges tawashi - Croix",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-12T15:19:40+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:08:57+01:00",
    'count': 2
  }, {
    'id': 22,
    'date': "2019-10-09T15:30:00+02:00",
    'picture': "5c6ebf1566930997974076.jpg",
    'place': "Maison de la Mackellerie \/ grande salle - 6 rue Valmy 59170 Croix",
    'maxCount': 7,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "Emballage furoshiki - Croix",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-12T15:24:12+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:09:09+01:00",
    'count': 3
  }, {
    'id': 80,
    'date': "2019-10-12T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c6ec9af72035162505573.jpg",
    'place': "Maison de la Mackellerie \/ rotonde - 6 rue Valmy 59170 Croix",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "M\u00e9nage - pierre d'argile - Croix",
    'themes': [{
      'id': 2,
      'name': "M\u00e9nage et produits m\u00e9nagers"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T11:44:16+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-21T16:54:23+01:00",
    'count': 9
  }, {
    'id': 165,
    'date': "2019-10-12T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c658e17c0ef5804750684.jfif",
    'place': "Foyer F\u00e9minin de la Maison pour tous - Place de la R\u00e9publique 59139 WATTIGNIES",
    'maxCount': 18,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 12,
      'name': "Wattignies"
    },
    'title': "Match eau du robinet contre eau de bouteille - Wattignies",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T16:49:43+01:00",
    'updatedAt': "2019-04-04T13:32:57+02:00",
    'count': 1
  }, {
    'id': 227,
    'date': "2019-10-15T18:30:00+02:00",
    'picture': "5cc6cdcc3dd54464135454.jpg",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "atelier cosm\u00e9tique- fabrication de shampoing \u00e0 barbe",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-04-29T12:11:24+02:00",
    'updatedAt': "2019-04-29T12:11:24+02:00",
    'count': 3
  }, {
    'id': 155,
    'date': "2019-10-19T09:30:00+02:00",
    'picture': "5c7932efedeea578678737.jpg",
    'place': "H\u00f4tel de Ville - 17 Grand'Place - C4-A - 59100 ROUBAIX",
    'maxCount': 10,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 1,
      'name': "Roubaix"
    },
    'title': "Mon armoire \u00e0 Pharmacie, au naturel",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-03-01T14:26:07+01:00",
    'updatedAt': "2019-03-01T16:16:04+01:00",
    'count': 10
  }, {
    'id': 88,
    'date': "2019-10-19T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c750c0383699269939125.jpg",
    'place': "Maison de la Mackellerie \/ rotonde - 6 rue Valmy 59170 Croix",
    'maxCount': 12,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes exclusivement"],
    'city': {
      'id': 3,
      'name': "Croix"
    },
    'title': "M\u00e9nage - \u00e9change sur la fabrication des produits m\u00e9nagers - Croix",
    'themes': [{
      'id': 2,
      'name': "M\u00e9nage et produits m\u00e9nagers"
    }],
    'createdAt': "2019-02-15T15:37:35+01:00",
    'updatedAt': "2019-05-16T15:29:40+02:00",
    'count': 3
  }, {
    'id': 48,
    'date': "2019-10-26T10:00:00+02:00",
    'picture': "5c657ac001f8d837289583.jpg",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 14,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Atelier cosm\u00e9tique- Cr\u00e8me hydratante et gommage naturel- Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 3,
      'name': "Cosm\u00e9tique et produits corporels"
    }],
    'createdAt': "2019-02-14T15:27:12+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-14T15:27:12+01:00",
    'count': 2
  }, {
    'id': 108,
    'date': "2019-11-12T18:30:00+01:00",
    'picture': "5c6a8ff58e2e5761304832.jfif",
    'place': "Salon Nuyten, au rez de chauss\u00e9e du Centre de Gaulle, 164 rue de la Carnoy Lambersart",
    'maxCount': 15,
    'isFeatured': false,
    'type': "atelier",
    'targetAudience': ["Adultes (enfants > 10 ans bienvenus)"],
    'city': {
      'id': 6,
      'name': "Lambersart"
    },
    'title': "Emballage Furoshiki - Lambersart",
    'themes': [{
      'id': 7,
      'name': "G\u00e9n\u00e9ral"
    }],
    'createdAt': "2019-02-18T11:59:01+01:00",
    'updatedAt': "2019-02-18T17:09:21+01:00",
    'count': 4
  }
]